炒蛋點先可以唔會炒到咁碎？

點解餐廳炒嘅蛋係一塊塊
但屋企自己炒就變成一粒粒
出面一齊炒飯啲蛋都唔會一粒粒

細力細動作慢囉

慢啲佢又好快燶同痴底

炒一大塊之後切細

唔好校咁大火

燶咪細火
痴底咪易潔/油

碎到好似唔見咗隻蛋咁

煎熟少少個底，個面完全唔熟，再求其撈兩野懶係半生熟咁

咁咪同啲炒飯炒麵好分開？

落雨唔好炒蛋

燒熱左隻鑊先落油

跟手落蛋

兜幾下搞掂

唔明有咩咁難

煲水淥面果時較大左個火唔記得熄細返

你有固體一齊炒實散 因為你其他固體撞散啲蛋
其他巴打已經講左 炒實啲蛋先再撈其他固體

一定要興熱個鑊 同油 ，多油。

係咪應該落咗麵先落蛋

一係你猛火快手推 推到差唔多熟就起
一係你就收慢火慢慢推 等佢冇咁易燶
但唔論點都好
你都係要畀時間佢成形
唔可以一味係咁推推到佢散
除非你係整French Omelette

即係要落蛋先？

咩係推

切完再dum落去炒咪唔開

好難
未成功過
諗住鳩炒埋一堆劣食

喺液體時切開？

點先可以炒到咁碎

就係親冇落雨先炒蛋

我炒蛋好勁

教我炒

我都想知
係咪買啲蛋有問題

Hot pan
Olive oil in
Pinch of pepper
Done

咁梗係啦

Where's the egg

隔幾耐先落

蛋丶牛奶
落鍋係咁攪拌 炒到一半離開火候、不停攪拌，就得

炒胡椒

點會 你個野壞左

已寫底

可能隻蛋問題

認真答樓主

燒紅個pan
多少少油
倒蛋漿
10零秒先兜下佢，可落些少牛油
你會發現佢變到一塊塊，唔係一粒粒咁碎
最後調味

鍋啊

多油，大火，鑊要在落完蛋之後離火

落油覆蓋成個爐先，之後等油熟爐熱就再加蛋落去不停炒十幾二十秒就得
啲蛋炒太耐就會變成你張相咁乾

呢個問題真係好難
正常人都唔會炒到咁碎

落多啲油

但唔耐啲啲麵又唔脆
我認我太心急

咁又會好肥⋯⋯變炸蛋

啲蛋壞咗啩

好似幾好

Hot pan
lots of olive oil
put in the egg
let the pan do the work

萬試萬靈
試完唔得上嚟屌我

咪變成我果啲咁囉

留tg let me屌

屌樓主不如你拍片睇下你點炒 想學野

瘋狂了佢

多油之外，試下加啲奶，或生粉水落啲蛋汁到炒丫
鑊要熱油都要暖，好易啫

落蛋之後用鑊鏟貼住隻鑊向中心慢慢推入去
唔好好似炒栗子咁兜起啲蛋

自己起底thanks
真架

3:50開始睇，你應該想要呢種？

建議你一開始就咪玩咁多花式先
分開炒幾次攞啲經驗先咁mix-up去啲麵度
如果真係好想試下混合炒
就先炒咗其他野整好先
覺得八八九九就先加油再炒蛋落去

又識整皮又識炒蛋
下次試下整炒皮蛋

用隔夜蛋炒呀,炒王

就咁炒
同混合炒有咩分別

點隔？

喜歡你的思路

呢隻係scrambled egg喎鬼佬style 同一般茶記/香港人認知既炒蛋有啲唔同

其實近似茶記個種 只要落油預熱個PAN 倒蛋落去之後稍等第一個層熟熟地就用鏟鏟起堆埋一邊 咁其他蛋汁自然會去填滿空出嚟既位 重覆直至全部輕輕熟熟地滑滑地就熄火用埋餘熱整熟多少少 上碟收工

仲難過scramble egg咁 要練手勢喎大佬

熱鑊冒煙落油10秒後轉中細火
落蛋汁每隔幾秒係外面撩入去中心
推到變山仔就熄火

gordon ramsay有片示範過呢種

咁整就會變蛋大唷

樓主用咩鑊

補返幅圖

易潔鑊

蛋大唷！厚多士！
綠色係乜黎

牛油果多士
基本上熱鑊熱油轉中細火就OK
易潔鑊都冇有怕

咁正常嚟講
你可以開火凍鑊落油跟手落蛋再慢慢推都唔會痴底
會痴代表係時候換過隻鑊

整比我食

係應該我太大火

樓主紅絲？
怪唔得港女聲譽咁差

咁應該係煎蛋喎

係 慢火得架喇
熱得滯快燶就即刻離火 推快少少
凍得滯成唔到形又放番上火炒

我現時自己肯做飯
我現時自己可浪漫

易潔鑊都炒到
如果你係想蛋炒麵
開火落油多少少 之後發蛋
之後等啲油熱啲就放蛋落去煎 唔好攪
煎到淨番少少蛋漿就放個麵落去兜亂佢
食得！

所以應該唔係鑊問題

唔好炒d蛋，蛋要用推既先會好食

出現了
下次炒過
今日飽飽

屌 點解冇人答我咩叫推

向前推，唔好拉返轉頭

加奶

上面班人唔識係到亂鳩咁答
打2隻蛋加少少水 少少油 少少雞汁 打混佢
燒熱個煎pan 再落20安士油 係咁兜 要快 完。

如果整滑蛋
慢慢向前推 唔好上上下下左左右右前前後後咁炒

重點:
要夠多油
唔可以太熱
差唔多熟就拎起,等餘溫煮埋佢
一路炒一路唔好畀佢KEEP住同一個型

大火+多油
熄火 後落蛋,快手兜幾野 10秒上得碟

樓主係唔係靚女？
係嘅就約出嚟炒炒佢

一粒粒就不斷攪
一塊塊就唔好攪，用鑊鏟平面向前推，熟左另一塊再推

成日覺得鬼佬scrambled egg太爛唔好食
常餐嗰隻炒蛋好食好多

炒=快、動作大、U字形炒起d野
推=慢、温柔、一個方向

上youtube睇啦 咁都唔識
利申做過part time㕑房，都係睇youtube學

多油

漏咗句beautiful

打蛋嗰陣加粟粉

我都係睇呢個學

韓燒公仔麵！

唔撚識煮

呢種點整

用易潔獲，落少少油
放打渾咗蛋（2粒到）
見佢開始凝固，就慢慢推
推到同大家樂咁樣就得

落唔落奶都得，個人鐘意淨蛋個種結實多啲

先煎後炒

去youtube睇美式炒蛋個d教學

杜汶澤有教

燒熱個pan先落油
我用特福鑊就等到個圈轉色先落
不過好似話易潔鑊唔好乾燒太耐
之後倒啲蛋落去
慢慢推
見到凝固之後就推去中間
淨係最尾少少蛋漿就起

熱油
落蛋
熄火推

病港董倫？

可以試吓加少少生粉

呢個方法真係work

我都係咁整 想問點解最後兜起會有水出？ 係咪太多奶？

邊間M記炒到咁我日日等佢出早餐

冇去過m記？

lm

我食嗰啲全部都好柒

落蛋漿後唔好兜，等個底熟左再慢慢兜
唔好等到全熟先熄火，留少少生熄火再用餘熱整熟埋

有冇咁撚蠢

間間都一樣你話好柒

發完蛋加d牛油
大火加熱d油
落蛋炒兩下就收火
動作溫柔d
係咁易推散就ok
加d鹽黑椒食得

落雨嗰陣炒

間間m記啲蛋都一撚樣呀 柒頭 係要迫我話你柒頭

泰國蛋？